non-ju過咗deadline係咪冇可能？

想報city non-jupas但見佢close哂
直接email personal statement 成繽果d比prof係咪冇可能？

下年請早

send比prof做乜?

See you next year 😘

等多個幾月可以報下年果個

約出嚟 比佢砌返次拎個學位

唔係offer都出左啦咩
搞咩事無報到

interview都完左，下年請早

幾個月後開返，唔使擔心

樓主永遠都要遲人一步，只能說你太on9

我都想知